連登仔幾時組織網絡軍隊 開拓唔同國際戰線

行動可以戰略性同組織性

又話連登仔 鍵盤戰士好勁

原來只限連登

又分化 連登仔出街會怒啤黑警架

你指屌黑人？

舊登啲網絡動員能力勁好多